唔好再打陣地戰

2014年已經係最On9嘅佼佼者，點解5年後仲重複犯同一個錯？

陣地戰就係用自己嘅弱點打人嘅強處，超On9，游擊先係致勝之道！

其實中段我哋用打得好好，希望可以keep住。

利申：非分化post

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"